恭喜何已完

P.S. 辛苦哂小鳳姐!尋晚開始瘋狂獻唱3佰多次!

邊度？

呢間。。。
咁過份，我地要“代替香港懲罰佢”!